左膠大台繼14年「激嬲共產黨」偉論，今年又發表「激嬲美國人」偉倫

唔好舉美國旗，美國人唔鍾意
唔好唱美國國歌，會令美國人反感
唔好用"Trump”，會激嬲美國人
唔好向美國求救，會出賣我地

不要激嬲美國人 🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♀️

睇見都想嘔

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

2個月前已經有
成日問舉英國旗美國旗有咩用
咩落人口實
話比藍絲聽有外國勢力
搵下連登既POST都見到好多

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

banned分化撚， 善用不推文回覆

邊個左膠邊個大台呀?
圖就用黃之鋒,一個經常向外國宣傳同求助嘅國際政治名人

唔好讚美國人，佢哋嘅原子彈制止到二戰，亦可以夷平香港
唔好食美國嘢，食到佢啦咁大件，但食到香港人癡肥
唔好睇美國劇，劇中人物享有自由，令香港人有幻想
唔好揸美國車，美國嘅行車線咁闊就ok，嚟到香港會令交通擠塞

唔激都激左啦，仲激埋全世界添，你睇下全世界都睥住香港。

尋日廿幾萬人出黎支持trump, 美國人一定好嬲

左嬲

大個仔左好多

其實我尋日睇live都感覺有D奇怪明明話2:30先行
唔知點解有班人1:1X分就上左去

激嬲咗美國人未 ？

左膠屌即係代表我地做對了

大字唔代表你有道理架7頭

提防六大害